催淚彈遲啲有無炒價？反正香港乜7都炒得起

催淚彈遲啲有無炒價？反正香港乜7都炒得起